聖誕抽獎 買乜禮物好

200蚊內有乜好介紹 最好唔伏
入面有男有女有情侶有單身
公仔 鐘 月曆 水杯
啲舖頭全部話乜買禮物首選 都係冇乜撚用嘅裝飾 女嘅可能冇野 男嘅屌你都廢事

希望各位巴打絲打可以俾下意見

垃圾桶

連登咭x10

唔想俾班死港女屌

二百蚊coupon

班死港女點識欣賞尼啲野

有諗過

20張六合彩飛

洗地水2公升，通渠水1公升，鮑魚刷一個，口罩一個

Catgirl名信片

一張都唔中

俾個機會佢地做我屋企家傭？

重口味咗啲喎

叉燒免切一盒

啲女仔點算 收到我一定俾人問候全家

磚頭
擺落禮物盒再包到靚一靚

送俾佢地重陽清明拜山用？

震蛋

我怕我打直入去 打橫出黎啊師兄

李居明2019生肖運程

慘在有人單身 男人老狗用個震蛋震自己定震個公仔
順帶一提 當中有耶撚

尼份送俾老母啦

師兄你準備得好充足

尿袋

月光杯

有諗過 但其實宜家人人都有個 有多個又好無謂咁

啲男嘅收到點好

Up

想收到電鬚刨

大盒版熊仔餅

怕班男嘅打9我

咦 冇諗過喎 多謝巴打提供選擇

一不做二不休
送酒

Boxing Day?

水杯

如果送藍罐曲奇
屌到你上天花板都似

不過我覺得應該都冇乜嘢反正都食得落肚

垃圾四寶 其中一寶

DSE last minute

你幾時抽

買隻CD
其實你唔係買鑽石 啲女點都會屌 放棄喇

尼你老母呀

2018年月曆

嘉頓雜餅

星期五

死港女

嘉頓傳說 之前有人送幾包公仔麵都俾人屌 唔敢送食物

億世家求其買樣

是鳩但啦
年年聖誕啲禮物都係放埋一二邊
亂鳩咁買根本無可能個個都啱用
唔好浪費呢啲心思啦

97 window xp

億世家有乜推介

第一次去個聚會 唔敢亂買

等各位巴絲救命

班朋友咁唔玩得好悶喎
送暖包囉

200張yes card

朱古力

我屋企仲有好多陳年閃卡

買盒金莎 送禮首選？

睇錯，二百蚊condom

我畫俾佢就得

其實condom 但俾個耶撚抽到就實屌撚我

你用還是佢用

都得既 百零蚊
最好一盒一粒粒個d
一係毛公仔囉😂😂

speaker

我都想用到 但條女堅係好愛耶穌

諗諗下金莎都幾穩陣

已知有人買咗

你買個防水既，咁咪特別啲

唔怕撞？ 會唔會俾人屌？

宜家每個人都有個尿袋 送多個會唔會都係唔實用？

驚條撚

我做鐵門既，防火玻璃一塊

Tempo

我覺得唔會
我好多年都買尿袋都無比人屌

做女人嘅 咁防狼器一個？

交俾老母買啦

乜都唔滿意 收嗲啦屌你老母

好似諗得過

月曆

屌你老母，上年真係收左個收圾桶……

絕交禮物其中一寶

咁你覺得收乜禮物會開心啲

仲要送番送番上年月曆

瑞士蓮朱古力

老鼠籠

要帶老母去俾人屌喎

瑞士蓮定金莎好啲

咁都比人屌 個班朋友同你fd極有限

而家金莎唔好食

就係唔太熟

聖經

但主保佑唔到我當日唔會俾人打死

2018 通勝

蘋果日報